<集思廣益> 法鬥 會唔會好大體味

如題 , 因為屋企唔係好通風, 本身養緊兩條柴
柴犬係完全冇味
想加多一隻，但驚佢哋好撚臭
(網上圖片)

既然你都講得出柴犬完全無味，咁養啦

我屋企兩條柴完全一啲味都冇，朋友上到嚟都話冇狗味

法鬥大味到仆街

我問左幾個有既人，都話味不大

養過八哥好大味會上癮，法鬥唔知係咪一樣

我養緊八哥同法鬥
不過其實自己好易聞慣左
係人地話我知有味
覺得八哥好大陣味 法鬥反而冇

巴打你隻法鬥買定領養
我想養法鬥但係又驚啲養殖場唔人道

領養好難爭喎
唔知香港邊間狗場信得過

我個隻法鬥依家七個月大反而冇體味，我大概keep住每兩星期幫佢沖涼

我驚佢皮膚唔好我先兩星期一次，你一個月一次佢皮膚有冇問題e.g岀紅點個啲？

法鬥好難有得領養呀嘛？
見到facebook d 人自家繁殖完段斤計咁賣法鬥十成九無牌

我都睇緊可以去邊買到bb,領養基本上冇

係香港買既話可以留意下Facebook 自家繁殖個啲page
放9000～20000一隻都有

再想平啲就大陸買
有朋友買左大約7000人仔一隻
無病無痛

大陸個啲過到海關？😂

唔知啦
我知有人咁買姐

自己無試過

聽聞比完部份錢係香港拿貨

會有陣味架
始終法鬥依種狗 油脂分泌旺盛啲
不過勤力啲幫佢抹身都OK
我都係用下啲dry shampoo之類抹既

3-4個月沖涼1次 沖太多對皮膚唔好

好難領養架
買都唔係周圍有
最近喺旺角寵物街見到有兩隻好得意呀
可以去睇下
同埋澳門有間專賣法鬥既寵物店
入面嘅法鬥都幾高汁架
之前問過個老闆都話有好多hk人揾佢買
佢有辦法搞過關既野

借po一問
點樣可以搵到呢d自家繁殖page?
想養柴犬或法鬥，留意左領養好耐都冇

您預要萬幾至兩萬架la，我屋企有兩隻柴
但一定健康

但養柴，個主人真係要好強，諗清楚
我自己唔係一個咁既人，好彩另一半係
但佢地當我另一半係主人，我係朋友